【長期置頂】香城Online武力指引（初版）

抗爭者以暴力制衡國家暴力呢個係我地目前行動方向，而我地目前訴求方向簡而言之係「重建屬於民主社會既正確秩序」，話比政府知「政府應該畏懼自己既人民，而唔係人民畏懼政府」

鑑於近日發夢留意到既事，同之後睇番唔同資訊得出既概括局面，我地內部明顯存在何謂「合理武力」既分歧，可以無大台，但「欲建立秩序之先必須有秩序化」既傾向，為左之後既一連串行動可以更加行之有效，而目前對武力指引清晰既討論甚少，所以本人係到先拋磚引玉，有咩唔岩聽可以屌下，比下意見再作修改。

初版指引如下：
角色：勇武、和理非；對手：政府、狗、黑社會（持械、揸車惡意沖防線者當係）、非尋常市民（指罵或影相者當係，另分遠近）

勇武VS政府（魔攻、物攻，另建議Set好路障就快決定幾時唔再放車，今日北角搬黎搬去玩自己人）
和理非VS政府（不合作、支援勇武、傳話、散物資、休息可以但唔好長時間出黎鳩坐）

勇武VS狗（魔攻、物攻，ps千萬唔好落單，落單狗自己識做啦）
和理非VS狗（心理口號攻勢，再重覆千唔萬好落單）

勇武VS黑社會（物攻，持械者一定要打，朋友發夢同我講佢好撚後悔心軟無打到佢仆街；沖路者架車就識做啦，落左車就建議綁索帶羞辱下佢，唔好打太重）
和理非VS持械黑社會（自己人少既話極速走住叫救命，人多就睇定D視乎情況唔好怯）

勇武+和理非VS非尋常市民（呢到要統一武力）

VS上方影相市民（唔洗理，咁遠自己醒目black boc真係驚春咩）

VS近處影相市民（先友善勸喻，但如果佢屌你老母就一齊屌番佢）

VS指罵市民（建議背天崎呢句作回應：「從來，令到社會亂既只有當權者，唔係反抗者。 社會要反思既係，點解會有咁大反抗。 點解你地會指責一啲被壓迫既人，而唔去指責壓迫人既政權？」，如果有記者訪問都可以用呢句統一口徑，令呢個論點深入民心，將矛頭指番去政府）

VS高空扔野市民（照到佢仆街，同時要保護自己）

初稿如上
今日辛苦大家，不要放棄，希望有日我地可以除低口罩係煲底相擁

若然政府最後都無視我地既訴求，不排除以後If we burn you burn with us

我係P牌仔會自屌10次

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

我係P牌仔對唔住大家

推